支唔支持捐左血先有輸血資格，唔係就等死？

過左18歲冇特別原因捐唔到既話，捐左先有份用

盲?

盲既點算

捐左眼先可以換眼

話你想威威姐，唔好屈我係5毛啊

公立同私家醫院都只可以輸血俾香港人，支那人要唔係唔得，要用返自家支那血

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

真係岩wo
等啲撚樣知道要付出先有收穫

Ok

咁換肝換腎係咪要捐過器官先

填器官捐贈卡

冇捐血既全部要買血

台灣好似真係捐過 屋企人就可以優先

愛滋病人係咪自生自滅

叫雞奶野既係

你信會咁公正?
有錢佬/特權人士要做假捐血資料有幾難?

而家都係法律面前窮人含撚啦，咁係咪要否定晒成套制度

屌屎眼舐嘢呢